重熊等穿25400揮手區

G持

重牛！

25219沽左大期等收錢

26？

星期一應該跌多吓

有落過252咩

期指ML 25219